有冇揸牛過夜既手足？

唔知美股會唔會瀨屎
夜期回緊，希望冇事

化雲兄有無入熊報仇

又黎

冇事嘅

今朝入熊即刻升
次次買熊都冇好野
我呢世仔再入熊就即刻仆街死啊！

原來係你

唔好變隊友呀

好野 入左熊本身好驚 見到巴打你入牛 咩麻煩都冇

好正

我今日贏錢架

Post 埋啲咁嘅相，你係咪硬膠個分身黎

做乜撚變左貼j圖

今日賺左都唔走?

學沈門post j圖增運

走淨5舊水平安牛仔

連登post露lin相係咪淨係bam幾日 唔會永封ac

[img][/img]

想隻抽？

食屎啦 聽日肯定大跌

今次睇下我估神勁定你燈神叻 仆街同你做左隊友

你入左邊隻牛

57020

又係你條撚屌
睇完個post又插返二百點

其實正路應該熊qq?

DJI插緊

你一開post R洲跌到失控

下次你四點前講聲揸緊咩貨好嗎？

都話咗跟你揾食無窮人

有你做隊友真係

夜期跌緊300喇！賠返比我呀

德國佬咩事呀

又中

你同動物仔加媽咪面真係三燈聚頂

DAX 12,163.00 -272.85 -2.19%

有神

屌你老母 我嗰5舊水點算啊

因間就升啦

利申 未來人

你太睇少樓豬了，佢可以改寫未來嫁

200 點都冇喎ching

跌少少 聽日就倒升

你個名

學生哥 今晚早訓啦 你仲要返學呀
等政府派錢比你再玩過

你條撚𨳒 有冇贏過$

你件垃圾點解仲未破產

美市插緊350點

道指-500+

Rip

仲入牛？ 一開市就打靶

又燈

好野 又瀨屎

呢d市過夜一係贏大大獲 一係就等打把 1千點都照打呀 幾刺激幾好玩

出少句聲當幫忙好嗎

巴打

馬化巴打熊左過夜？fatfat

道指冇撚左420啦 屌你老母 幾時買熊呀你

燈到美國收關稅

樓主今日買左咩記得post上嚟，跟你搵食！

梁嘉欣 攪咩

道指跌4嚿幾

巴打真係西利 連續幾日

想開市買熊 點算

明白，已見底

快d入添啊唔該

諗下先
一陣俾人夾春袋

共產黨頂住唔俾跌
尋日全世界跌
香港就升

今日都唔會例外